[
    {
        "front": "てんいん\n「店員」",
        "back": "clerk",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "きゃく\n「客」",
        "back": "customer",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "よやく（する）\n「予約」",
        "back": "reservation / to reserve",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "とまる\n「泊まる」",
        "back": "to stay",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "～はく\n「～泊」",
        "back": "~nights of stay",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "あく\n「空く」",
        "back": "to be free",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "もうしわけありません\n「申し訳ありません」",
        "back": "I'm terribly sorry",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "いっぱい",
        "back": "full",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "かしこまりました",
        "back": "certainly",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "きせつ\n「季節」",
        "back": "season",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "けしき\n「景色」",
        "back": "scenery",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "おんせん\n「温泉」",
        "back": "hot spring",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "おんせんりょかん\n「温泉旅館」",
        "back": "japanese style inn with hot  spring",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "こころ\n「心」",
        "back": "mind; heart",
        "chapter": "N4 C11"
    },
    {
        "front": "リラックスする",
        "back": "to relax",
        "chapter": "N4 C11"
    }
]